英超有個大仆街，佢個名叫做死雲加

阿仙奴，球壇笑話

Ok 👌🏻

同咗大家講，係一個好好笑嘅笑話